港台電視 譚文豪係度撚緊狗

有隻狗剩係識up頭 廢到舊屎咁

有條中坑狗話著左背心就係差佬唔使委任証

cls 臨時演員

呢單要搞大，有機會全部都係假狗

有無lin

泛民議員呢幾日輪住撚狗

好似警司黎

twitch/yurivipw

冇number 冇委任証

痴撚線
睇睇下成班都大陸人樣

陳警司

我話佢係警察就係警察
惡到

開始大陸化
我說了是

法律學術討論: 非合法執法人員

警司講野都唔用腦

假設題，被「無法證明身份」的人襲擊，可以正當自衛?

比到証比到number 就唔洗撚咁耐
根本就冇

都話班狗係毅進仔
做乜對毅進仔智商有期待

成team 人便衣(冇証+問唔到number)搜兩個人身
外圍圍十幾個軍裝

記得留片

公安撚有証啊
但話唔定過多幾日就咁岩有返曬

條廢J係警司佢問譚文豪係咪議員onlun9佢唔係唔通你係咩警司

警司咁廢真係第一次見

利申：撐警

真心，便衣唔show證，我唔會當佢係警察

垃圾黑警，仲話自己記者